[求FC]大量Popo殺去地盤抄南亞身分證

source :
認真，南亞手足出力又出水又出擁抱，HKer is not define by RACE，班狗而家擺撚明報復玩鳩人地成個族群，我地真係要諗下點connect佢地，召喚UST南亞巴或其他社工一齊集絲廣益

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

哇 人地幫佢地道歉
呢班人真係想真開戰？

有無多啲source

Push

有冇圖或片？

入境定popo呀？
入境有時捉黑工會查

林奠去清真寺, 幾時去埋 教堂 報館 商舖 民居?

著晒full gear入地盤

入境都會帶呢種帽架？

清真寺單野 睇唔到捉黎做咩
似捉岑子杰單野多d

南亞好多做地盤, 釘板好多

full gear有鬼用 成扎鋼筋工業意外都得

玩報復啦

應該係入境

唔好諗多左先啦 可能係去查岑子傑單野呢

入境嚟普通查黑工

係去事先收集佢地資料，應該預算黎緊既活動會愈黎愈多南亞人企出黎。
呢個垃圾政府就係咁，唔係去諗點樣避免人企出黎，而係諗人地出黎後點樣抓到人。

跌鎚仔啦

仲笑, 搵你地出氣呀

有機會兩個部門聯合行動

有少少可能係岑子傑單野

推